有無人細個都追過星

真
成件事好青春